大家係咪唔記得左金拱門啦？

金拱門係拒絕交cctv 重要比中資收購左 點解吉野家都要裝修 但金拱門就屹立不倒呢？

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

美國品牌，搞？
佢講左咩野？

m記今次醒呀 咩都唔講 出下新餐就算

元氣 美心 Starbucks 有樣你睇

算啦

其實敵人太多，槍打出頭鳥，深紅色企業同賤嘴契弟一定要行先

Btw,金拱門都幾痴撚線我見幾區既店都照常做生意

支線無謂太多
集中主線
支線暫時美心吉野家360都夠做

賣撚左俾中資啦喎

最好就唔好出聲 念在25蚊餐份上
有時應急都要既......

24鋪叫做有避難所

唔講嘢就罷食算啦
重點美心集團+福建佬集團

m記24 有人番工你走去裝修箋搞著班著下錢既後生仔，唔好啦

收左聲咪算
雖然之前POPO有折冇左件事

真

香港金拱門係另一間公司黎，中資

旺角間金拱門次次都好乾淨冇人搞 諗緊大家係咪唔記得咗

搞就少一個平野食選擇
咁多學生會肚餓

仲有,行完街要抖抖, 得呢度24小時開

大家係咪想新年無野食

Franchise 姐

好多麥難民，唔好搞住

正確

佢開24 暫時嚟講呢個仲有價值

對

講左係誤會

會畀美國人誤會反美，千祈唔好搞佢地

專注美心啦